邊個國家出聲幫香港，就爆發疫症先，除左台灣

No free lunch dude
一係奶中，一係保持距離
食兩家茶禮結果就係輸到趴街

中共可能特登叫人去播毒

伊朗有支持香港？

美國呢

意大利奶共

On9 拉